大家開工利是幾多？

50蚊
好彩計埋其他人俾總數都有4k

無開工利是

120

十蚊

意頭嘅嘢...

300

濕鳩咗d喎

老細係濕鳩嚟

10蚊都好呀，意頭都唔撚做
早走早著

冇

公司得幾個人得兩個老細比
一人500

3000

哇屌咩工

慘

100

都爽啦

3100

咁零丁嘅
正呀好撚大份，咩工種

$50

20蚊⋯

仲未有人開咗工

屌你老母20 垃圾公司

0

幾丁友 500

20

無開工利是咩心態，唔係話等果一百幾十蚊開飯
拎個意頭姐
btw祝大家工作順利，平步青雲

公司個封 600

冇開工利是
新老細唔識do

老細比100

寫字樓幾條友1000

50

得「恭喜發財」四個字！

我老細覺得唔需要理你，佢每次打電話嚟都唔會講員工名，只係講佢要講既野就會收線，bye都唔會講句

公司成百人....都有五百

$20

100 但我炒散 pt 都有

廿蚊

大家信唔信有公司比五蚊
識人老細派五蚊開工利是

20蚊

硬野

500

$100

有幾個老闆 夾埋一千

1600

痴撚線

$1300

500好基本

間琴行唔多過15人，個事頭婆一到新年就潛水，過咗新年嗰幾個星期先返嚟，當乜事都無發生過